有冇人同我一樣好唔鐘意食青椒黃椒紅椒？？

鐘意食
唔鐘意食，想嘔

有三個變態人魔入咗嚟

紅椒最難食

最鐘意食
餐餐無椒不歡

三隻都好撚難食

好很鍾意食

橙＞紅>黃>青

基本上淨係食黃椒

只討厭青椒，紅椒同黃椒都幾鍾意下
同我一樣嘅嚟呢度揮手區~

淨係食紅黃椒 唔食青椒

同你相反

同三色豆都係